屌你老母$4000咁閪耐都未有，有無手足借住4k俾小弟課金同賭波

反政府了